八點武力清場 各位義士小心！

。